究竟點先可以做出香薄軟滑既潮汕腸粉！

Youtube啲個個教學都整到又厚皮又硬
有冇人有好既配方提供